# Glossaire du Verstholen

En construction : 


- **Création-processus** 
- **Dessin** : toujours questionner ce que charie la représentation
- **Emotion** : expression qui est la condition de la réflexivité 
- **Fiction / Imaginaire**
- **Furtivité**
- **Reflexivité**
- **Symbole / symbolisation**
- **Transmission** / Compagnonnage : comment apprend-t-on ?
- **Vivant** : est-ce que cette expérience nous rend plus vivant.e.s ?

